有冇手足以前睇過血薦軒轅

越恨越愛

心太亂

汪阿姐唱主題曲，十級震撼

好高質但收視仆直

仲好記得廣告定唔知咩秋官大叫:司馬義!!!

片尾有首歌汪明荃唱，難聽到癲

套劇條大陸妹幾正, 但之後消失咗

司馬painting

越恨
越愛
越凌亂
越亂
越恨
怎割斷
反反覆覆失去所依戀

秋官塊面好似有個斬字 套劇講乜已經唔記得

恨世間逐流浪滔天
心太亂

好彩片頭係秋官唱

錦衣衛

高質原創武俠劇

耗半生但求入你夢～～～～
兩手牽牽牽牽牽牽牽牽

印象中係爛尾

最尾芻狗變到好撚勁

明~知苦偏要飲~一口~

TVB少有唔係金庸但又好睇嘅武俠劇，鏡頭同劇本都異常地好

個皇帝奸既

真正幕後玩家